家政婦偏頭痛 竟是蟑螂跑進頭骨作祟

2017年02月04日09:40

印度一名42歲家政婦希爾維(Selvi)日前感到頭非常痛，她感覺整顆頭好像要燒起來，之後醫師為她診治，竟發現是一隻蟑螂在作祟。

據英國《每日郵報》報導，希爾維日前半夜驚醒，感到頭部非常疼痛，感覺有東西在她的頭裡亂動，而且痛到發熱，眼部也有灼熱感。她之後到醫院就診，醫生檢查發現，有一隻蟑螂就卡在她頭顱內部的兩眼之間。醫師花了45分鐘的手術，從希爾維的鼻中取出一隻活蟑螂，並相信就是這隻蟑螂在作祟，導致希爾維不舒服。醫師桑卡(Shankar)也說，這是他執業30年來，第一次看到這麼奇特的病例。

桑卡也指出，如果希爾維沒有就醫、置之不理，讓蟑螂死在頭顱中，很可能導致腦部被細菌感染，狀況恐會更糟糕。（施旖婕／綜合外電報導）

印度家政婦希爾維偏頭痛，就是這隻蟑螂跑進頭骨作祟。翻自《每日郵報》

曱甴死全家啦

點入去

耳鼻喉肛相通
條條大路通羅馬
是但一度既姐